小智邊六隻可以組成最強組合

比卡超/烈焰猴/噴火龍／耿鬼/忍蛙/天蠍王

6隻恥鬼

皮卡丘
妙蛙種子
小火龍
傑尼龜
巴大蝶
猴怪

屌邊度鄉下？

台灣=_=

一隻暗黑 mega 噴火龍收你全隊皮啦

純白鎮

比卡超
老噴
Bug燕
蜥蜴王
烈焰猴
忍蛙

小霞
小瑤
小光
莉莉艾
莎莉娜
武藏

一隻識火招嘅甲賀蛙都屈你全家啦

識咩？佢識得變身mega

出火飛標

6隻雀

mega 噴火龍
mega 噴火龍
mega 噴火龍
mega 噴火龍
mega 噴火龍
mega 噴火龍

比卡超*6個season

新無印30集都未有唔評住 唔考慮隊伍同屬性平衡(即係好似平日智爺咁 XY三隻飛行系)的話

200lv 比卡超
噴火龍
烈焰猴
忍蛙
蜥蜴王
日月隻狼人

流氓鱷 卡比獸 作為輪換

壓軸皇牌....

台灣人

忍蛙x6

國難當前 請善用不推文回覆

比卡超
噴火龍
車厘龜
奇異種子
卡比獸
背背龍

懷舊撚

比卡超
噴火龍
猛火烈焰猴
忍蛙
黏美龍

第六隻難諗

純白智既小鎮

6隻啓暴龍

MissingNo

我

私心最強係羈絆忍者蛙

比卡超 老噴 蜥蜴王 烈焰猴 忍蛙
呢5隻鐵膽
最後一隻就難諗d
卡比獸 bug燕 黏美露龍

佢嗰30隻大隻牛

噴火龍同大師兄會唔會撞屬性

on99

大隻牛真係好撚勁

皮丘
肥大
乘龍
電龍
路草
雪城

你=大木醫生=小智老母的性伴侶

引戰狗

冇人推薦路卡利奧肥大耿鬼？

比卡超
甲賀忍蛙
啟暴龍
卡比獸
天蠍王
豪火猴

唔係利歐路咋咩

隻吸盤小醜都好撚勁

其實隻音波龍都幾勁

美路龍勝率極低

利基亞同鬼龍

唔用肥大?

6隻鐵甲蛹 變硬

Bw代表隻鱷魚

屌你老母
食屎啦

我即刻投降

吸盤小丑
大木博士
2個玩殘晒佢地啦